唔熟全部gundam,最勁係咪00?

唔計G嘅話 最勁gundam係咪00
又量子化又LASER 大劍
個主角又勁到唔係人類等級
又宮野真守

又黎世界大戰

設定上係turn A最勁

暫時最勁一定係turn a

Turn A
Post end

基拉大和可唔可能用盡曬Turn-A堆功能

G-self完美背包唔係先最勁咩

呑A>G SELF

Turn A唔知比豬self 勁幾多倍

SF又型又勁 (好似係)

問過風車高達未?

g self 連00 都比唔上啦 量子化係少有高達入邊閃到月光碟既能力。
不過00冇自我修服功能所以弱turn a少少
黎斯同外星生物同化左仲算唔算係無機物就唔知了

無論點都係turn a勁，設定上turn a係擁有所有高達既武器

月光碟一出 量乜叉化都係死路一條

暫時係TURN A > TURN X > G SELF

中G SELF 一下即gg 咁滯
仲識吸人MP

TX勁過TA好多好多倍

正路TURN X勁d TURN X直頭係外星科技

G SELF完美背包一路同你打一路放魚雷吸你EN比自己用
00量子化唔係瞬間轉移,避得一時始終都要現形

Mamo都計落戰力？
Btw Turn X

你地唔講我都唔知有部叫GSELF
又幾過癮 咁多裝備換
換到好似電童咁

又黎月經post

G SELF就算00量子化,連佢啲量子都吸得走呀

TURN A睇過動畫但冇乜印像
TURN X識分體攻擊之外仲有咩勁嘢

想知好耐TURN X計唔計落高達
有人話計,有人話唔計

btw
計設定發明turn x班人已經有大把機勁過turn x,turn x係部唔要既觀測機(好似係

wiki都有啦

簡單答你
Turn A逆向工程復製Turn X
Turn A識用:
月光蝶:納米機械分解野
瞬間移動
I力場
自我修復
黑洞引擎

光子魚雷好似有限範圍
ooq 有空間跳躍姐係瞬間移動（無視距離）好似係

就算講00Q唔係講00
00Q空間跳躍都係逃走,唔等於Gself打輸左

識吸人mp果下笑到我仆街

我都唔熟全部gundam但係我部神高達呢

唔計G啦
淨係個駕駛員都有排講

唔好同我講Turn X係最勁既高達 佢都唔撚係高達，總撚言之 最強高達一定係Turn A 但係咩機體都計既話就實係Turn X> Turn A >All . btw turn a套動畫好撚好睇 唔好見到部機樣衰就唔撚接觸 然後拎seed 00 見到d機型到仆街就起勢咁打飛機

有睇過 但係咁耐真係冇乜印像
淨係記得羅蘭著女裝同日番谷配得好正

駕駛員一掌打爆地汞

高達版龍珠

00最後好似唔計Gundam

why

變左生物

00最後同外星生命合左體應該變左有機物啦 唔怕月光蝶

如果turnA 出月光碟
咁點解turnA本身唔會比月光碟打中？
明明係廣域武器？

即係劇場版同啲花合咗體變咗生物?

魔鬼高達

撚有同朵花合體呀？

答左TURN A有最勁都係都要講00

但一物治一物，g self一對住黃金神又會喊

去左els本星同班els融合，變左生命體，好似黃金神，號斗丸果班咁樣既 gundam生命體

樓主肯定唔識得用google
淨係睇左劇場版最尾個幕就係到講
呢啲挑機post,唔係特登引戰,好心自己google下先開post啦

其實00由00Raiser個下起設定上已經唔算高達
00R、00Q呢啲設定上係超越咗高達所以個名係冇咗高達兩個字
去到00Q-ELS嗰陣直頭變埋生命體
所以如果講00Q最終形態未必會受月光碟影響
但同樣地佢唔會打得入Turn A
因為一嚟Turn A全身i field+自我修復
二嚟00Q-ELS有冇武器都成問題

最勁係次元霸王流,次次大叫呢幾個字就贏

記得GBF入面都出過TURN A,不過好快收皮

00 量子化已經講緊係photon size(光子大小的運作）

而turn A只係玩緊 nano meter size （納米大小的侵蝕）

咁計應該係GBF入面既駕駛員最勁,空手都可以揸爆高達

咁點呀?佢啲量子又攻擊唔到人,淨係可以拎黎閃避
好心你地係都要吹00幾勁就wiki下turn A先啦

明明月光蝶係TA最廢個招，但總會有人以為月光蝶係TA大技，然後覺得破到月光蝶=贏TA，有時真係忍唔住笑

胸部多用途收納倉
∀高達的胸部構造在設計上是幾近中空的，但這部分空間並沒有被浪費掉，而是成為了多目的武器庫，除了基本裝備的多用途飛彈發射莢倉之外，還能夠換裝搭載光束砲的驅動模組、導彈系統、機關炮以及近戰用的各種武裝裝備和輔助動力裝置等。另有這麼一說是∀高達能夠透過空間轉移能力直接將收納倉內的武裝裝備任意轉移更換使用，但實際詳細不明。

月光蝶
散佈裝置位於機體背部，在可動式的保護艙蓋之下隱藏着總計八具的噴散口，能夠散佈極為大量的毫微奈米機械群將人造無機物分解殆盡，造就了黑歷史的被封印武裝。除了分解人造物質的功能之外，另外在劇中也曾出現過展開月光蝶抵擋並吸收了江達魯姆戰艦全砲火攻擊的畫面，由此可知月光蝶可攻亦可守的性質，可謂為究極的武裝。此武裝來自發動狀態下如同展露的蝴蝶雙翼而得其名，但實際上並非一定得固定在蝶翼般的形態，於劇中尾聲時與ＭＳ逆Ｘ的一戰中就多次以單純噴散的畫面做呈現。

腹部光束加農x2
配置於胸腹部之間，為隱藏式的構造，必須開啟保護艙蓋並將發射裝置露出才能夠使用，能夠發射出如雨幕般的擴散光束進行大範圍攻擊。擁有能夠無視ＭＳ逆Ｘ的Ｉ力場直接將其背包組件摧毀的威力，然而這也是劇中唯一的一次正式使用的場面，但在此之前也曾經過民兵團的改裝而在內部搭載着小型飛彈使用。

IFBD系統
全名為Ｉ力場光束驅動系統，於機體啟動運作時Ｉ力場將會包覆整個機身，而這時的機體動作驅動皆是透過改變Ｉ力場的形狀並牽動機體來進行的，原理就如同身着一套看不見的動力外裝甲，也由於這項機能的關係∀高達本身得以省略部分佔空間的實體發動機與驅動裝置等，因此在機身中才會存在着如同胸部多用途收納倉這樣多餘出來的空洞結構。

自我修復
於機體受損位置會如同結痂般產生奈米機械層包覆，接着視受損狀況的不同由奈米機械逐漸進行修復，實際最大修復範圍與修復速度等具體詳細不明。另有這麼一說是這項修復機能除了能夠修復機體本身之外，連駕駛員的肉體也能夠進行修復，但實際詳細不明。於劇中的表現僅有修復∀高達輕微受損的頭部該次而已。

空間轉移
使用條件與作用範圍等具體詳細不明。於劇中僅有一次類似的表現，∀高達雙手持發動狀態的光束軍刀並將兩臂連同刀身平舉，接着極高速的旋擺兩臂，隨之便如同使用外力扭曲了空間般的從眾人眼前消失。(在遊戲sd gundam g generation中，機體∀ガンダム(黒歴史)能進行空間轉移)

7th-GMPT
全名為第七代米諾夫斯基物理理論，具體詳細不明。有一說是此技術能夠抵制先前所有的米諾夫斯基相關科技並使之完全無效化，但實為武裝又或是一種系統，甚至其作用方法皆不明。

Wiki冇寫既
Turn-A雙縮退爐做引擎等同兩個黑洞係到

枝步槍有衛星砲既威力

佢支步槍個設定真係我覺得係最痴線

唔好講枝步槍
識瞬移,而且根據g gen既表現黎講發動既時間同消耗都一定低過00Q,00Q又要開個窿入去
TurnA瘋狂瞬移瘋狂射核彈都冇得輸啦
不過冇講TURNA瞬移一次移動可以去幾遠,當你00Q識遠啲,你都係走到佬,唔等於打敗左TurnA

冇記錯枝步槍出盡100%功率係會打爆枝槍
所以一開波就較咗喺50%
冇記錯的話

話有高出力模式,但係唔轉模式就射會有機會炸爛枝槍

其實到最後00Q-ELS已經唔係打交用
係用嚟傾偈
根本執著於00Q-ELS同Turn A鬥就係無謂
你會唔會拎部Rolls Royce Phantom同部坦克鬥好打？
00Q-ELS打唔打到人都成問題

樓上啲人鍾意鬥勁啊嘛,咁事實TurnA係最勁既高達,根本唔洗討論,係啲人成日講00最勁最勁最勁
既然00QELS都唔係拎黎戰鬥用,咁樣即係一開始已經唔洗講啦

好掛住sd高達online

原來TA咁撚勁
但個樣真係好柒

連高達頭都冇,點解都係高達!!

講過十幾廿萬次Turn A係最強高達
你話唔計Turn A唔計G-self都話有得講下邊部勁
Turn A同G-self根本開晒外掛
不過都係唔使考慮00R同00Q，因為呢兩部就唔係高達

魔鬼高達？

明明係套藝術

我都認同turn A係最勁
不過只限比turn A出現之前嘅高達系列
往後如果有新嘅科學term
如果引入高達作品
十幾年前嘅turn A根本cover 唔到
即係幾百年前啲所謂最強戰士/最強運動員
到今時今日係咪仲係最強呢？

設定上所有高達既終結都會去到Turn A,所以理論上其他高達系列有既野Turn A都有
只要富野一日唔補完Turn系列既機都可以任佢吹

原來00個背景咁過癮
就咁睇動畫真係冇諗咁多

如果係出到勁過Turn A既高達,應該要講離開左太陽系,掉左部Turn X比人執個班人既故仔...

turn A 真係最勁
雖然外唔係最靚

最撚勁 一野吹走人

成日鬥邊部勁邊部勁 不如講下最平衡同合理嘅機仲好啦

base on米粒既機全部唔洗討論

turn乜撚野a呀垃搖圾老爺機
計我話咩機都係假
駕駛員係基神就得

神打

ching ho ball

洗咩大戰 肯定係佢最勁既

00Q-ELS 吹雞成幾個星球既ELS玩圍嘔
開無雙都唔掂

首先要ELS侵蝕到turn A既I力場去中和
如果唔係零乘一億都係零

同埋咁計呀計埋加美尤個啲精神攻擊個機師啊笨
人類又吹雞call全地球人啊笨

Turn A同X 永久禁賽 即時生效

00r都唔係高達

殊途同歸
邊條時間線都好
總之所有高達既世界線發展落去終點只有一個就係吞A
淨係月光蝶已經夠收你皮,打碌撚?

其實每次都覺得好奇怪，做咩成班人去拎兩樣都係幻想既野去比？根本比唔到，所有咩論據都係本身人作出黎，唔同設定，有咩好討論

不如講下邊一種喪屍最有可能成功毀滅人類

除左gundam build fighter 所有機動戰士高達做標題最終都會去到turn a
所以無論你出咩新科技term turn a都會包埋

所以一定要禁賽

你都戇鳩鳩,喪屍將屍體變成有意識活動已經唔合理,已經係究極FF
機械人都有可能過喪屍出現 喪屍唔撚係作呀戇鳩仔

樓上貼埋source全部高達最後都係去到turnA點解比唔到啊戇鳩仔

其實個故事有好多個位都好正
尤其是情路坎坷既妹妹
講返機體
Turn A個樣真係唔討好但係機設上係最強既gundam呢樣駁唔到
之於要實際戰鬥上 gundam 與 gundam 之間比較
其實係咪要同一駕駛員先可以比較到呢...
如果唔係同一駕駛員, 咁on99 嘅 turn A駕駛員羅蘭 是否夠 00 既外星化剎那打 又是否夠 巴辣雞 嘅南斗水鳥拳咁神奇呢?
講到咁, 到底仲係唔係比較緊部機呢, 定係已經係駕駛員決定一切?
再講, V2經過長時間加速之後可以以接近光速飛行, 係咪等於就算有NT閃都根本避唔切佢對光翼呢?

問下姐，咁如果棋靈王同hunter既蟻王鬥棋，邊個會贏 真心一問

收皮啦,你咪係自己講緊個種人囉

TX TA 禁賽都仲有部外掛Perfect pack G self..

其實富野已經推翻咗自己設定set 咗g self係後過turn a
不過武裝上睇唔到g self會勁過turn a

gself只係話過uc後 無話過turn a後

戇鳩鳩嘅羅蘭一撻著部機巴辣雞成部即停都得
Turn A要禁賽嘅原因係佢基本上冇一樣裝備係對駕駛員有要求
只要條友正正常常就可以屈撚晒機
當你仲嘈緊獨角獸擋殖民衛星鐳射定係Nu推石仔勁啲嘅時候
Turn A只要一開著部機你兩部都要跪喺度
當你講緊突自五色大炮定係Wing Zero碌雙炮威力大啲嘅時候
Turn A只要擰一擰佢枝步槍個掣揀啱個mode就可以有衛星炮嘅威力
用月光碟又唔要求咩NT定點
要空間轉移又得
心口放埋啲奇奇怪怪野，運下牛牛又得
連洗衫都得
呢部野完全係外掛嘅化身

伊薩古揸神高達一定最勁

另一個post都有提到呢個時序問題
有巴打話傳聞某老野想講到G-reco係喺turn A之後
但某財團最後決定放返喺UC之後Turn A之前

會唔會響on99嘅時候，未撻著部機之前就已經比亞光速既V2光翼野界刂開兩件呢?
羅蘭無NT對住有NT嘅人既時候個壓迫感會唔會令佢手指郁都郁唔到? (Eg: 加美尤、捷度呢兩條痴線佬連on框框都唔洗就嚇撚到敵人標尿)
比唔到架
人比人、比死人
BTW, 連登怪怪地，好似就死server咁撚樣

你要V2飛到亞光速但Turn A又未開機咁冇得講
如果Turn A開咗機V2都係要跪得
只要Turn A一開機，所有喺佢之前用米粒嘅機都要跪低